另一半覺得自己係廢人

話近墨者黑 可以點？

覺得另一條仔同佢玩 係近朱者赤
我就近墨者黑

完美打擊自信心

有無人未訓

誰偷偷留下負皮

好撚嬲

中出完踢佢落床叫佢躝

未同居

好難原諒 睇住自己另一半間接讚另一條仔同時踩自己

條女比曬暗示你啦

明明上一刻仲好甜 下一秒就比讚第二個

最憎肥婆

溝過另一條俾帽佢

無派帽習慣 收帽就有

咁你係咪有野做得唔好有位俾佢入到先咁話你呀
剩係話自己俾人話
咁你平時有冇野做得唔好佢有怨言先得架？

知又做得唔好我都有盡力改
其他真係唔知 有時好多小事都會頹我 可能因為太愛我掛

好難傾訴 係咪年紀差問題？

你大定佢大？

佢都可能係騎牛搵馬， 如果係咁既愛情都唔會長久得去邊， 當sp 算lor, 唔好投放太多感情

我大幾年

咁又肯定佢愛我嘅 但情緒化